世界上總要有你依種人負責掃地嘅

仲記得中學時期唔知喺邊到聽到依句說話，跟手就攞嚟笑尻嗰下年要留班嘅fd。

到左今時今日，中學裡頭撈得最掂嘅人唔係咩高材生，更加唔係我，而係嗰個屋企有幾層樓，大陸又有間廠嘅留班fd子。

人地一出世，就已經係老細。而我一直掃撚緊地，仲要唔撚知，可笑可笑

早啲瞓啦，瞓醒仲要掃地架